\sclearpage\beginsong{Když Nemůžeš Tak Přidej}[by={Mirai}]\capo{3}

\beginverse
\[G]Nezvládáš dojít k cíli,\brk
\[C]odpočíváš každou c\[G]hvíli.\brk
\[C]sotva vyjdeš, hned se \[G]vrátíš.\brk
\endverse
\beginchorus
K\[Em]dyž nemůžeš se\[D] hnout\brk
z\[C]kus se nadechnout.\brk
b\[Em]ýt do noci sám.\brk
V žilách ž\[D]ivot teče dál,\brk
tak ho přece v sobě \[C]nech\brk
než Ti n\[D]avždy dojde dech.\brk
Když nemůže\[G]š, tak přidej víc!\brk
že slovo nej\[Em]de - neexistuje,\brk
slovo nej\[C]de - neexistuje\brk
Když nemůže\[G]š, tak přidej víc!\brk
že to dáš\[Em], na to máš,\brk
že to dá\[C]š\brk
\endchorus
\beginverse
\[G]Z plánů rychle sejde.\brk
Hne\[C]d máš důvod proč \[G]to nejde.\brk
Vpřed jdeš\[C] o krok, ale o\[G] dva zpátky.\brk
\endverse
\beginchorus
\[Em]Když nemůžeš se\[D] hnout\brk
zkus se nadec\[C]hnout.\brk
být do n\[Em]oci sám.\brk
V žilách ž\[D]ivot teče dál,\brk
tak ho přece v \[C]sobě nech\brk
než Ti navž\[D]dy dojde dech.\brk
Když nemů\[G]žeš, tak přidej víc!\brk
že slovo nejde \[Em]- neexistuje,\brk
slovo nejde\[C] - neexistuje\brk
Když nemůžeš, \[G]tak přidej víc!\brk
že to dá\[Em]š, na to máš,\brk
že to dáš \[C]         \brk
\endchorus
\beginverse*{\nolyrics Bridge: 
\[Emi]Přijde ta nál\[D]ada,\brk
že chce se\[C] trochu spát,\brk
tak trochu\[Em] nebýt a nedělat nic.\brk
Houpe se\[D] návnada\brk
to vše\[C]chno, co máš rád,\brk
stačí \[D]vstát a prostě říct.\brk
Když nem\[G]ůžeš, tak přidej víc!\brk
že slovo nejde\[Em] - neexistuje,\brk
slovo nej\[C]de - neexistuje\brk
Když nem\[G]ůžeš, tak přidej víc!\brk
že to dá\[Em]š, na to máš,\brk
že to \[C]dáš\brk
Když \[G]nemůžeš, tak přidej víc!\brk
Zakřič p\[Em]rostě z plných plic,\brk
slovo nejd\[C]e - neexistuje\brk
Když nemů\[G]žeš, tak přidej víc!\brk
že to dáš,\[Em] na to máš,\brk
že to  A\[C] D G B  Přes To  a\brk
}\endverse\endsong