\sclearpage\beginsong{Už To Nenapravím}[by={Jaroslav Samson Lenk}]
\beginverse*{\nolyrics Intro: \[Am]Vap tada\[D] daphell\[F]ip; \[E]   \[Am]   \[E]         \brk\[Am]Vap tada\[D] daphell\[F]ip; \[E]   \[Am]   \[E]         \brk
}\endverse
\beginverse
\[Am]V devět hodin dvacet pět\[D] mě opustilo štěstí,\brk
ten \[F]vlak, co jsem jím měl jet, na koleji\[E] dávno nestál.\brk
\[Am]V devět hodin dvacet pět\[D] jako bych dostal pěstí,\brk
já \[F]za hodinu na náměstí měl jsem \[E]stát, ale v jiným městě.\brk
Tvá \[A7]zpráva zněla prostě a byla tak krátká,\brk
že \[Dm]stavíš se jen na skok, že nechalas mi vrátka\brk
\[G]zadní otevřená,   \[E]zadní otevřená.\brk
Já \[A7]naposled tě viděl, když ti bylo dvacet,\brk
\[Dm]to jsi tenkrát řekla, že se nechceš vracet,\brk
\[G]že si unavená,   \[E]ze mě unavená.\brk
\[Am]Vap tada\[D] daphell\[F]ip; \[E]   \[Am]   \[E]         \brk
\[Am]Vap tada\[D] daphell\[F]ip; \[E]   \[Am]   \[E]         \brk
\endverse
\beginverse
Já \[Am]čekala jsem, hlavu jako střep,\[D] a zdálo se, že dlouho,\brk
\[F]může za to vinný sklep, že člověk\[E] často sleví.\brk
Já \[Am]čekala jsem, hlavu jako střep,\[D] s podvědomou touhou\brk
\[F]čekala jsem dobu dlouhou víc než \[E]dost, kolik přesně, nevím.\brk
Pak \[A7]jedenáctá bila a už to bylo passé,\brk
já \[Dm]měla vědět dřív, že vidět chci tě zase,\brk
\[G]láska nerezaví,   \[E]láska nerezaví.\brk
Ten \[A7]list, co jsem ti psala, byl dozajista hloupý,\brk
byl \[Dm]odměřený moc, na vlídný slovo skoupý,\brk
\[G]už to nenapravím,   \[E]už to nenapravím.\brk
\endverse
\beginverse*{\nolyrics [Outro]: 
\[Am]Vap tada\[D] daphell\[F]ip; \[E]   \[Am]   \[E]         \brk
\[Am]Vap tada\[D]  A D G \[F]B  S\[E]amso\[Am]}
\endverse
\endsong