\sclearpage\beginsong{1970}[by={Chinaski}]
\capo{1}
\beginverse*{\nolyrics Intro: \[C]    \[D]    \[F]    \[C]         \brk
}\endverse
\beginverse
\[C]Nevim jestli je to\[Dm] znat, mozna by bylo lepsi\brk
\[C/E]lhat, jsem silnej rocnik sedmde\[F]sat, tak zacni pocitat.\brk
\[C]Nechci tu hloupe vzpom\[Dm]inat, koho taky dneska\brk
\[C/E]zajima silnej rocnik sedmd\[F]esat, tak zacni pocitat.\brk
\[C]Tenkrat tu bejval jinej st\[Dm]at a ja byl blbej na kvadr\[C/E]at,\brk
jsem silnej rocnik sed\[F]mdesat,treba napriklad...\brk
\endverse
\beginchorus
\[G]Nasi mi vzdycky rika\[Am] li, jen nehas co te nepa\[F] li, jakej pan takovej kra\[C]m.\brk
\[G]Nasi mi vzdycky rika\[Am] li, co muzes sleduj z povzda\[F] li a nikdy nebojuj sa\[C]m.\brk
 \[C]    \[D]    \[F]    \[C]         \brk
\endchorus
\beginverse
\[C]Nevim jestli je to\[Dm] znat, mozna by bylo lepsi\brk
\[C/E]lhat, jsem silnej rocnik sedmde\[F]sat, nemoh' jsem si vybirat.\brk
\[C]Tak mi to prestan vyci\[Dm]tat, narikat co jsem za pripad,\brk
\[C/E]jsem silnej rocnik sedmdes\[F]at a mozna, ze jsem rad.\brk
\endverse
\beginchorus
\[G]Nasi mi vzdycky rika\[Am] li, jen nehas co te nepa li\[F], jakej pan takovej k\[C]ram.\brk
\[G]Nasi mi vzdycky rika\[Am] li, co muzes sleduj z povzda\[F] li a nikdy nebojuj sa\[G]m.\brk
\endchorus
\beginverse*{\nolyrics [Outro]: 
Cas \[F]padi, cas leti, tezko ta \[G]leta vratis zpet a tak i \[C]Husakovy deti\brk
dospely \[Am]do Kristovych let.\brk
Cas pa\[F]di, cas leti a j\[G]e to zvlastni svet a tak i \[C]Husakovy deti dospely\brk
d\[Dm]o Kristovych let.\brk
Cas \[F]padi, cas leti, tezko ta \[G]leta vratis zpet a tak i \[C]Husakovy deti\brk
dospely \[Am]do Kristovych let.\brk
Cas pa\[F]di, cas leti a j\[G]e to zvlastni svet a tak i \[C]Husakovy deti dospely\brk
d\[D]o Kristovych let.\brk
Cas\[F] padi, cas  A D G B  is actually transposed half step down from the original. capo on  Od   for acoustic guitar with original song structure and C to D    Sound Of  amp;  On   some chords, now it should be  Od    for acoustic guitar with original song structure and C to D   version is suitable fo\brk
}\endverse\endsong