\sclearpage\beginsong{Ani K Stáru}[by={Jaroslav Uhlir}]
\beginverse
\[C]Mám ploché nohy po tetě a fanta\[F]zii po svém strýci,\brk
už dlouho \[Am]šlapu po světě, a nevím \[G]co mám o něm říci.\brk
Kdysi jsem \[C]sníval o Nilu a pak se \[F]plavil po Vltavě,\brk
já věřil \[Am]spoustě omylů a dodnes \[G]nemám jasno v hlavě,\brk
nemám jasno \[C]v hlavě.\brk
\endverse
\beginchorus
\[C]Ani k stáru, ani k stáru, ani k stáru,\brk
nemám o \[Gm]životě páru, nemám páru,\brk
\[F]třeba že jsem \[Em]dosti sečtě\[C]lý, sečtě\[G]lý.\brk
Až mi \[C]tváře zcela zblednou zcela zblednou,\brk
dal bych \[Gm]si ho ještě jednou, ještě jednou,\brk
třeba s \[F]vámi, třeba \[Em]s vámi, chcete-\[C]li.   \[C7]         \brk
Třeba s \[F]vámi, třeba \[Em]s vámi, chcete-\[C]li.\brk
\endchorus
\beginverse
Už dlouho \[C]šlapu po světě a čekám \[F]co se ještě stane,\brk
mám pořád \[Am]duši dítěte a říka\[G]jí mi starý pane,\brk
já cito\[C]vě jsem založen, při smutných \[F]filmech slzy roním,\brk
a měl jsem \[Am]taky málo žen, teď už to \[G]asi nedohoním.\brk
Už to nedo\[C]honím.\brk
\endverse
\beginchorus
\[C]Ani k stáru, ani k stáru, ani k stáru,\brk
nemám \[Gm]o životě páru, nemám páru,\brk
\[F]třeba že jsem \[Em]dosti sečtě\[C]lý, sečtě\[G]lý.\brk
Až mi\[C] tváře zcela zblednou zcela zblednou,\brk
dal bych \[Gm]si ho ještě jednou, ještě jednou,\brk
třeba s \[F]vámi, třeba \[Em]s vámi, chcete-\[C]li.   \[C7]         \brk
Třeba s \[F]vámi, milé d\[G]ámy,  A D G B\[C]     Uhlir - Ani K Stáru  Uhlir - Ani K Stáru  Uhlir - Ani K Stáru\brk
\endchorus\endsong