\sclearpage\beginsong{Batalion}[by={Spirituál kvintet}]
\beginverse*{\nolyrics Intro: \[Am]Víno \[C]máš a \[G]marky\[Am]tánku,\brk\[C]dlouhá noc \[G]se \[Am]pro-\[Em]hý-\[Am]ří.\brk\[Am]Víno \[C]máš a \[G]chvilku \[Am]spánku,\brk\[C]díky, dí\[G]ky \[Am]ver-\[Em]bí-\[Am]ři.\brk
}\endverse
\beginverse
\[Am]Dříve než se rozední, kapitán \[C]k osedlání \[G]rozkaz \[Am]dá--\[Em]vá,\brk
\[Am]ostruhami do slabin \[C]ko\[G]ně \[Am]po-\[Em]há--\[Am]ní.\brk
\[Am]Tam na straně polední, čekají \[C]ženy, zlaťá\[G]ky a \[Am]slá--\[Em]va,\brk
\[Am]do výstřelů z karabin \[C]zvon \[G]už \[Am]vyz-\[Em]vá--\[Am]ní.\brk
\endverse
\beginchorus
\[Am]Víno na ku\[C]ráž a \[G]pomilovat marky\[Am]tánku,\brk
\[Am]zítra do Bur\[C]gund Bata\[G]lion \[Am]za-\[Em]mí--\[Am]ří.\brk
\[Am]Víno na ku\[C]ráž a \[G]k ránu dvě hodinky \[Am]spánku,\brk
\[Am]díky, díky \[C]Vám králov\[G]ští \[Am]ver-\[Em]bí--\[Am]ři.\brk
\endchorus
\beginverse
\[Am]Rozprášen je Batalion, poslední \[C]vojáci se \[G]k zemi \[Am]hrou--\[Em]tí,\brk
\[Am]na polštáři z kopretin \[C]bu\[G]dou \[Am]věč\[Em]ně  \[Am]spát.\brk
\[Am]Neplač sladká Marion, verbíři \[C]nové chlapce \[G]přive\[Am]dou  \[Em]ti,\brk
\[Am]za královský hermelín \[C]pad\[G]ne \[Am]kaž-\[Em]dý  \[Am]rád.\brk
\endverse
\beginchorus
\[Am]Víno na ku\[C]ráž a \[G]pomilovat marky\[Am]tánku,\brk
\[Am]zítra do Bur\[C]gund Bata\[G]lion \[Am]za-\[Em]mí--\[Am]ří.\brk
\[Am]Víno na ku\[C]ráž a \[G]k ránu dvě hodinky \[Am]spánku,\brk
\[Am]díky, díky \[C]Vám králov\[G]ští \[Am]ver-\[Em]bí--\[Am]ři.\brk
\endchorus
\beginverse*{\nolyrics [Outro]: 
\[Am]Víno \[C]máš a \[G]marky\[Am]tánku,\brk
\[C]dlouhá noc \[G]se \[Am]pro-\[Em]hý-\[Am]ří.\brk
\[Am]Víno \[C]máš a \[G]chvilku \[Am]spánku,\brk
\[C]díky, dí\[G]ky \[Am]ver-\[Em]bí-\[Am]ři.\brk
}\endverse\endsong