\sclearpage\beginsong{Drobná Paralela}[by={Chinaski}]
\beginverse*{\nolyrics Intro: \[C] \[G] \[D]         \brk
}\endverse
\beginverse
\[C]Ta stará \[G]dobrá hra je o\[D]koukaná. \brk
\[C]Nediv se \[G]brácho, kdekdo\[D] ji zná. \brk
\[C]Přestaň s\[G]e ptát, bylo n\[D]ebylo líp. \brk
\[C]Včera je \[G]včera, bohužel\[D] bohu dík. \brk
\endverse
\beginchorus
\[C]Nic není jako\[G] dřív, \[D]nic není jak\[Em] bejvávalo. \brk
\[C]Nic není jako d\[G]řív, \[D]to se nám to\[Em] mívávalo. \brk
\[C]Nic není jako d\[G]řív, \[D]ačkoliv máš všechno\[Em], \brk
\[Em]co si vždycky chtěla\brk
\[C]Nic není jako d\[G]řív,\[D] ačkoliv drobná para\[Em]lela by tu byla. \brk
\endchorus
\beginverse
\[C]Snad nevěříš\[G] na tajný znamen\[D]í.\brk
\[C]Všechno to harampád\[G]í - balábile - \[D]mámení. \brk
\[C]Vážení platící,\[G] jak všeobecně v\[D]í se, \brk
\[C]včera i dneska,\[G] stále ta samá\[D] píseň. \brk
\endverse
\beginchorus
\[C]Nic není jako\[G] dřív, \[D]nic není jak\[Em] bejvávalo. \brk
\[C]Nic není jako d\[G]řív, \[D]to se nám to\[Em] mívávalo. \brk
\[C]Nic není jako d\[G]řív, \[D]ačkoliv máš všechno\[Em], \brk
\[Em]co si vždycky chtěla\brk
\[C]Nic není jako d\[G]řív,\[D] ačkoliv drobná para\[Em]lela by tu byla. \brk
\endchorus
\beginverse
Pr\[C]omlouvám k vám ús\[G]ty múzy, \brk
\[D]vzývám tón a \[Em]lehkou chůzi, \brk
\[C]vzývám zítřek \[G]nenadálý, \brk
\[D]odplouvám a m\[Em]izím.... \brk
\[C]Nic není jako \[G]dřív, \[D]nic není jak \[Em]bejvávalo. \brk
\[C]Nic není jako \[G]dřív, jó\[D], to se nám to dlouze\[Em] kouřívalo. \brk
\[C]Bohužel bohudí\[G]k je s námi, \[D]ta nenahmatatelná \[Em]intimita těla. \brk
\[C]Nic není jako \[G]dřív, jen fámy,\[D] \brk
bla - bla- \[Em]bla - bla etc.... \brk
\[C] \[G] \[D]         \brk
\endverse
\beginverse*{\nolyrics [Outro]: 
\[C]Nic není jako \[G]dřív, \[D]nic není jak \[Em]bejvávalo, \brk
\[C]bohužel bohudí\[G]k, \[D]co myslíš ségra, je to\[Em] hodně nebo \brk
}\endverse\endsong