\sclearpage\beginsong{Holky To Objektivně Lehčí Maj}[by={Pokáč}]
\capo{3}
\beginverse*{\nolyrics Intro: \[G] \[Em]  \[D] \[C]         \brk
}\endverse
\beginverse
\[G]Kdybych byl holka,\brk
\[Em]měl bych to lehký.\brk
\[D]Celej den bych si jenom s \[C]prsama hrál.\brk
\[G]Na bar bych chodil\brk
\[Em]bez peněženky,\brk
\[D]páč by mě každej ňouma \[C]na drinky zval\brk
\[Em]A každej měsíc\brk
\[C]bych na hormóny\brk
\[D]moh svádět, proč jsem protiv\[G]ný a zlý\brk
\[Em]A hodný kluky bych \[C]nacpal do friendzony\brk
a \[D]stěžoval si, že mám smůlu na grázly.\brk
Ooo\brk
\endverse
\beginchorus
\[G]Bejt holka \[B7]musí bejt fakt hrozně \[C]fajn.(Aa\[G]aj)\brk
\[G]Holky to \[B7]objektivně lehčí \[C]maj. (Aa\[D]aj)\brk
Všechny ty \[C]večeře zaplace\[G]ný,\brk
roky \[D]mateřský dovole\[Em]ný.\brk
Tak to je \[C]jen pár důvo\[G]dů,\brk
proč maj holky \[D]hroznou výho\[G]du.\brk
\[Em]  \[D] \[C] \[G]         \brk
\endchorus
\beginverse
\[G]Kdybych byl holka,\brk
\[Em]už by tak těžký\brk
\[D]nebylo pro mě tady \[C]na světě žít.\brk
\[G]Nikdo by nesměl\brk
\[Em]si z mojí plešky\brk
\[D]utahovat, či na ni jen \[C]upozornit.\brk
\[Em]Nemusel bych furt\brk
\[C]vymejšlet fóry.\brk
\[D]Stačilo by mi triko s\[G] výstřihem. (ooo)\brk
\[Em]Setřás bych všechny, \[C]revizory\brk
a \[D]nálož liků u fotek měl každý den\brk
Ooo \[G]         \brk
\endverse
\beginchorus
\[G]Bejt holka \[B7]musí bejt fakt hrozně \[C]fajn.(Aa\[G]aj)\brk
\[G]Holky to \[B7]objektivně lehčí \[C]maj. (Aa\[D]aj)\brk
Všechny ty \[C]večeře zaplace\[G]ný,\brk
roky \[D]mateřský dovole\[Em]ný.\brk
Tak to je \[C]jen pár důvo\[G]dů,\brk
proč maj holky \[D]hroznou výho\[G]du.\brk
\endchorus
\beginverse*{\nolyrics [Bridge]: 
Chci prostě \[B7]aby o mě Chinaski napsali další Kláru,\brk
abych \[Em]nemusel furt jak tydýt stát u pisoáru,\brk
ať mi \[A]někdo drží dveře, když vbíhám do obchodu.\brk
Věřim, že \[Ami]kvůli tomu přežil bych i \[D]těch pár porodů.\brk
}\endverse
\,\\[0.5cm]
\textbf{R:} Bejt holka ... \endsong