\sclearpage\beginsong{Sametová}[by={Žlutý Pes}]
\beginverse
Vzp\[G]omínám, když tehdá pře\[C]d léty zač\[G]aly lítat rak\[C]ety,\brk
zdá\[G]l se to bejt doc\[C]ela dobrej náp\[D]ad,\brk
sax\[G]ofony hrály uny\[C]le, frč\[G]ely švédský koš\[C]ile\brk
a něk\[G]do se moh' doc\[Em]ela dobře flá\[C]kat.    \[D]         \brk
\endverse
\beginverse
Kdy\[G]ž tam stál rohatej u š\[C]koly, my n\[G]eměli podepsaný úko\[C]ly,\brk
už \[G]tenkrát rozha\[C]zoval svoje sí\[D]tě,\brk
pou\[G]čen z předchozích nez\[C]darů se\[G]strojil elektrickou kyt\[C]aru\brk
a ro\[G]ck'n'roll byl \[Em]zrovna narozený d\[C]ítě.    \[D]         \brk
\endverse
\beginchorus
Vzp\[G]omínáš, takys' tu žil\[D]a, a ned\[Em]ělej, že si jiná,\[C]\brk
taková mal\[G]á pilná vče\[D]la, taková cel\[C]á   s\[D]ametová. \[G]         \brk
\endchorus
\beginverse
Při\[G]šel čas a jako náhoda \[C]byla tu bi\[G]gbítová pohod\[C]a,\brk
kyt\[G]ičky a úsmevy\[C] sekretárok,  \[D]         \brk
sou\[G]sedovic bejby Milena j\[C]e celá blb\[G]á z Boba Dyla\[C]na,\brk
ale\[G] to nevadí, j\[C]á mám taky nár\[D]ok.\brk
\endverse
\beginverse
Sta\[G]rý, mladý nebo pitomí \[C]mlátili do\[G] toho jako my\[C],\brk
hla\[G]vu plnou Lond\[C]ýna nad Temží,\brk
a s\[G]tarej dobrej satanáš h\[C]raje u nás\[G] v hospodě ma\[C]riáš\brk
a p\[G]azoura se mu \[C]trumfama jenom\[D] hemží.\brk
\endverse
\beginchorus
Vzp\[G]omínáš, už je to jin\[D]ak, a jde\[Em] z toho na mě zima,\[C]\brk
ty si hol\[G]ka tehdá byl\[D]a, taková cel\[C]á   s\[D]ametová. \[G]         \brk
\endchorus
\beginverse
A d\[G]o toho tenhle Gorbačov\[C], co ho zn\[G]al celej Dlab\[C]ačov,\brk
kop\[G]yta měl jako \[C]z Arizony,    \[D]         \brk
při\[G]šel a zase odešel a ni\[C]kdo se kvů\[G]li tomu nevěš\[C]el\brk
a p\[G]o něm tu zbyl\[C]y samý volný z\[D]óny.\brk
\endverse
\beginchorus
Vzp\[G]omínáš, jak si se měl\[D]a, kdy\[Em]ž jsi nic nevěděla,\[C]\brk
byla to tak\[G]ová krásná cel\[D]a, a byla cel\[C]á..  \[D] \brk
Vzp\[G]omínáš, jak si se měl\[D]a, kdy\[Em]ž jsi nic nevěděla,\[C]\brk
   byla to \[G]taková krásná \[D]cela, a byla \[C]celá \[D]    sametová.
\endchorus\endsong