\sclearpage\beginsong{Srdce Jako Knize Rohan}[by={Richard M\u00fcller}]
\beginverse
\[F]Měsíc je jak Zlatá bula \[C]Sicilská,\brk
\[Am]stvrzuje se že kto chce ten se \[G]dopíská. \brk
\[F]Pod lampou jen krátce v přítmí \[C]dlouze zas,\brk
\[Am]otevře ti kobera a \[Gsus4]        \[G] můžeš mezi \[F]nás.   \brk
\[C]   \[Am]     \[G]   \[F]   \[C]   \[Am]     \[G]         \brk
\endverse
\beginverse
\[F]Moje teta, tvoje teta, \[C]parole,\brk
\[Am]dvaatřicet karet křičí \[G]na stole.\brk
\[F]Měsíc svítí sám a chleba \[C]nežere,\brk
\[Am]Ty to ale koukej trefit \[G]  frajere. \brk
\endverse
\beginchorus
\[F]Dnes je valcha u starýho \[C]Růžičky,\brk
\[Am]dej si prachy do pořádny \[G]ruličky.\brk
\[F]Co je na tom že to není \[C]extra nóbl byt?\brk
\[Am]Srdce jako kníže Rohan \[G]musíš mít.\brk
\[F]   \[C]   \[Am]     \[G]         \brk
\endchorus
\beginverse
\[F]Ať si přez den docent nebo \[C]tunelář,\brk
\[Am]herold svatý pravdy \[G]nebo inej lhář,\brk
\[F]tady na to každej kašle \[C]zvysoka,\brk
\[Am]pravda je jen jedna   \[G]slova proroka říkaj že: \brk
\endverse
\beginchorus
\[F]Když je valcha u starýho \[C]Růžičky, \brk
\[Am]budou v celku nanič všechny \[G]řečičky.\brk
\[F]Buď to trefa nebo kufr \[C]smůla nebo šnit,\brk
\[Am]jen to srdce jako Rohan \[G]musíš mít.\brk
\endchorus
\beginverse
\[F]Kdo se bojí má jen hnědý \[C]kaliko,\brk
\[Am]možná občas nebudeš mít \[G]na mlíko.\brk
\[F]Jistě ale poznáš co si \[C]vlastně zač,\brk
\[Am]svět nepatřil nikomu kdo \[G]nebyl hráč.\brk
\endverse
\beginchorus
\[F]Ať je valcha u starýho \[C]Růžičky,\brk
\[Am]nebo pouť až k tváři Boží \[G]rodičky.\brk
\[F]Ať je válka, červen, mlha, \[C]bouřka nebo klid,\brk
\[Am]srdce jako kníže Rohan \[G]musíš mít.\brk
\endchorus
\beginchorus
\[F]Dnes je valcha u starýho \[C]Růžičky,\brk
\[Am]když si malej tak si stoupni \[G]na špičky,\brk
\[F]malej nebo nachlapenej \[C]Cikán, Brňák, Žid,\brk
\[Am]srdce jako kníže Rohan \[G]musíš mít.\brk
\[F]   \[C]   \[Am]     \[G]         \brk
\endchorus
\beginchorus
\[F]Dnes je valcha u starýho \[C]Růžičky, (to víš že jo)\brk
\[Am]dej si prachy do pořádny \[G]ruličky. \brk
\[F]Co je na tom že to není \[C]extra nóbl byt?\brk
\[Am]Srdce jako kníže Rohan \[G]musíš mít.\brk
\[F]Dnes je valcha u starýho \[C]Růžičky,\brk
\[Am]dej si prachy do pořádny \[G]  ruličky.\brk
\[F]Co je na tom že to není \[C]extra nóbl byt?\brk
\[Am]Srdce jako kníže Rohan \[G]musíš mít.\brk
\[F]Ať je valcha u starýho \[C]Růžičky\brk
\[Am]nebo pouť až k tváři Boží \[G]rodičky,\brk
\[F]ať je válka, červen, mlha, \[C]bouřka nebo klid,\brk
\[Am]srdce jako kníže Rohan \[G]musíš mít. \[C] A D G B   Sound Of  amp;  Or Without     Out      A   Out     Or Without  Je Krásná    It On    Muuml;ller - Srdce Jako Knize Rohan  Muuml;ller - Srdce Jako Knize Rohan  Muuml;ller - Srdce Jako Knize Rohan\brk
\endchorus\endsong