\sclearpage\beginsong{Svaz Českých Bohémů}[by={Wohnout}]
\capo{1}
\transpose{9}
\beginverse*{\nolyrics Intro: 
}\endverse
\beginchorus
\[G]Vracím se domů nad rán\[Dm]em, kvalitním vínem omá\[Am]men,\brk
z přímek se stávaj zatáč\[F]ky, točí se\[C] svět, jsem na srač\[G]ky.\brk
Vedle mě zvrací princez\[Dm]na, nastavím dlaň a požeh\[Am]nám,\brk
pro všechny jasný poselst\[F]ví - tomu se \[C]říká přátelst\[G]ví.\brk
\endchorus
\beginverse
\[G]Mám tisíc otáz\[Dm]ek na žádnou vzpomín\[Am]ku,\brk
skládám si obráz\[F]ek \[C]kámen po kamín\[G]ku.\brk
Včerejší produk\[Dm]ce šla do bezvědo\[Am]mí,\brk
nastává deduk\[F]ce, co\[C] na to svědo\[G]mí.\brk
A už si vzpomí\[Dm]nám, já byl jsem na sra\[Am]zu,\brk
s kumpány který \[F]mám, pat\[C]říme do svaz\[G]u,\brk
vlastníme domé\[Dm]nu, tak si nás rozklik\[Am]ni,\brk
svaz českejch bohé\[F]mů...\brk
\endverse
\beginchorus
\[G]Vracím se domů nad rán\[Dm]em, kvalitním vínem omá\[Am]men,\brk
z přímek se stávaj zatáč\[F]ky, točí se\[C] svět, jsem na srač\[G]ky.\brk
Vedle mě zvrací princez\[Dm]na, nastavím dlaň a požeh\[Am]nám,\brk
pro všechny jasný poselst\[F]ví - tomu se \[C]říká přátelst\[G]ví.\brk
\endchorus
\beginverse
\[G]Stačí pár večír\[Dm]ků, společně s bohé\[Am]my,\brk
za kterými se \[F]táhnou od\[C] školy problém\[G]y.\brk
V partě je Bleko\[Dm]ta, Jekota, Meko\[Am]ta,\brk
dost často hovo\[F]říme o \[C]smyslu život\[G]a.\brk
Jako je třeba te\[Dm]ď, mám tisíc otáze\[Am]k,\brk
na žádnou vzpomínk\[F]u, si \[C]skládám obráze\[G]k.\brk
Z těžkejch ran lížu s\[Dm]e, včera jsme slavil\[Am]i,\brk
svatýho Vyšu\[F]se.\brk
\endverse
\beginchorus
\[G]Vracím se domů nad rán\[Dm]em, kvalitním vínem omá\[Am]men,\brk
z přímek se stávaj zatáč\[F]ky, točí se\[C] svět, jsem na srač\[G]ky.\brk
Vedle mě zvrací princez\[Dm]na, nastavím dlaň a požeh\[Am]nám,\brk
pro všechny jasný poselst\[F]ví - tomu se \[C]říká přátelst\[G]ví.\brk
\endchorus
\beginverse
\[G]Svět zrychluje svý otáč\[Dm]ky,\brk
sousedka peče koláč\[Am]ky.\brk
Hlášen stav nouze nejvyš\[F]ší,\brk
Hapkové \[C]volaj Horáčk\[G]y.\brk
Zástupy českejch bohé\[Dm]mů,\brk
vyráží ven do teré\[Am]nů\brk
šavlí z kvalitního \[F]vína\brk
bojovat \[C]proti systém\[G]u.\brk
\endverse
\beginverse
\[G]Tak jsme se tu všichni sešli, \[Dm]co myslíš, osobo?\brk
Tak jsme se tu všichni sešli, co myslíš, osude?              \[Dm]         \brk
\[Am]Na to nelze říci než  \[F]to  A D G\[C] B  -2 pro originální tóninu   \brk
\endverse\endsong