\sclearpage\beginsong{V Lese}[by={Pokáč}]
\beginverse*{\nolyrics Intro: 
\[F] \[C] \[G] \[G]         \brk
}\endverse
\beginverse
\[F]Dneska všichni \[C]říkají a \[G]všude píše \[Am]se,\brk
že prej je \[F]moderní a \[C]zdravý jen tak \[G]chodit po le\[Am]se.\brk
A já bych \[F]řek', že na tom \[C]kruci asi, \[G]něco musí \[Am]bejt,\brk
když o tom \[F]zpívá na svým \[C]albu už i \[G]Justin Timbe\[Am]rlake.\brk
\[F] \[C] \[G] \[Am]         \brk
\endverse
\beginverse
Já \[F]do přírody \[C]od přírody \[G]vůbec necho\[Am]dím,\brk
mám za to \[F]spoustu přátel \[C]hipsterů, ti mi \[G]jistě napo\[Am]ví.\brk
Aha, tak \[F]omlouvám se, \[C]prý, že tamtéž \[G]nikdy neby\[Am]li.\brk
Však na cest\[F]u mi daj' raw g\[C]uláš a z fla\[G]nelu koši\[Am]li.\brk
\endverse
\beginchorus
A tak \[F]šel jsem tam, však \[Am]byl jsem zpátky \[C]hned.\brk
\[G]Páč tam maj' fakt \[F]marnej i\[G]nternet!\brk
\endchorus
\beginchorus
Dneska \[F]jsem v lese \[C]byl a už \[G]tam nepůj\[Am]du.\brk
Nikde \[F]jsem nezaž\[C]il takhle \[G]ukrutnou nu\[Am]du.\brk
Dneska \[F]jsem v lese \[C]byl a už \[G]tam nepůj\[Am]du.\brk
Nikde \[F]jsem neza\[C]žil \[G]tak ukrutnou nudu\[F]. \[C] \[G]         \brk
Tak ukrutnou nudu\[F]! \[C] \[G] \[G]         \brk
\endchorus
\beginverse
\[F]Vážně nevím, \[C]co s tím lesem \[G]pořád všichni \[Am]maj',\brk
jen jsem tam \[F]vlez', hned jsem si \[C]zasvinil\brk
svý \[G]boty značky \[Am]Nike.\brk
Žádnej \[F]signál, žádná \[C]WiFi, žádný \[G]data zde ne\[Am]mám,\brk
teda \[F]data jsou tu - \[C]éčko a to \[G]fakt nepočí\[Am]tám.\brk
\[F] \[C] \[G] \[Am]         \brk
\endverse
\beginverse
\[F]Světlo pro sel\[C]fíčka je zde \[G]ultra zoufa\[Am]lý,\brk
řek' bych, že \[F]kdyby to tu \[C]vykáceli, \[G]líp by uďá\[Am]li.\brk
Ať posta\[F]ví tu pro mě \[C]za mě třeba \[G]další obcho\[Am]ďák,\brk
tam moh' bych \[F]shopovat a \[C]právě by mě \[G]nepotřísnil \[Am]pták.\brk
\endverse
\beginchorus
Samá h\[F]ouba, čerstvej v\[Am]zduch a samej \[C]hmyz!\brk
Do\[G] přírody fakt \[F]chodit neměl \[G]bys...\brk
\endchorus
\beginchorus
Dneska \[F]jsem v lese \[C]byl a už \[G]tam nepůj\[Am]du.\brk
Nikde \[F]jsem nezaž\[C]il takhle \[G]ukrutnou nu\[Am]du.\brk
Dneska \[F]jsem v lese \[C]byl a už \[G]tam nepůj\[Am]du.\brk
Nikde \[F]jsem neza\[C]žil\[G] tak ukrutnou nudu.\brk
\endchorus
\beginverse*{\nolyrics [Bridge]: 
Oo\[F]oooo\[C]oh!\brk
Jak se do lesa \[G]volá, tak se z něj ozý\[Am]vá...\brk
Oo\[F]oooo\[C]oh!\brk
Tak poslouchej, ty \[G]lese, já mám radší obý\[Am]vák...\brk
Oo\[F]oooo\[C]oh!\brk
Proč vyrážet na \[G]místa lidstvem netknu\[Am]tý...\brk
Oo\[F]oooo\[C]oh!\brk
Když tam nejsou žádný \[G]zásuvky a žádný Bubble \[Am]tea...\brk
}\endverse
\beginchorus
Dneska \[F]jsem v lese \[C]byl, bylo \[G]to naposl\[Am]ed.\brk
Abych \[F]maily vyří\[C]díl, musel jsem \[G]vylízt na \[Am]posed...\brk
Dneska \[F]jsem v lese \[C]byl a už \[G]tam nepůj\[Am]du.\brk
Nikde \[F]jsem nezaž\[C]il \[G]tak ukrutno\[Am]u    A D G B     Z Tebe  a text - Chords and  - V Lese  - V Lese  - V Lese  YEAR  YEAR \brk
\endchorus\endsong