\sclearpage\beginsong{Vakuum}[by={Chinaski}]
\beginverse
Kolem nás voda a vzduch                                                \[G]            \[D]         \brk
oheň, země a \[F]Bůh\brk
je zřejmě \[C]žena.\brk
\[G]Svět, světlo a \[D]stín,\brk
tvůj hořící \[F]klín,\brk
v něm žízeň uhaš\[C]ená.\brk
\endverse
\beginchorus
\[G]Víckrát tě neuv\[D]idím,\brk
skok do vzducho\[F]prázd\[C]na.\brk
Nic \[G]víc, jenom bude \[D]míň\brk
o jednoho \[F]bláz\[C]na.\brk
\endchorus
\beginverse
\[G]V moři bělostný\[D]ch cích\brk
náš prvotní hř\[F]ích\brk
jak loďka převrže\[C]ná.\brk
\[G]Je jedno co víš\[D],\brk
tím spíš s \[F]kým spíš,\brk
cena je stanoven\[C]á.\brk
\endverse
\beginchorus
\[G]Víckrát tě neuv\[D]idím,\brk
skok do vzducho\[F]prázd\[C]na.\brk
Nic \[G]víc, jenom bude \[D]míň\brk
o jednoho \[F]bláz\[C]na.\brk
\[D] \[D] \[D] \[D]         \brk
\endchorus
\beginverse* [Bridge:]
\[D]Ztracený břeh,\brk
království \[C]za příb\[G]ěh,\brk
\[D]co šel by vzít z\[C]pátky. \[G]         \brk
Jen \[D]pár holých vět,\brk
je \[C]celý náš \[G]svět\brk
\[D]tak křehký a \[C]vratký.   \[G]         \brk
V tuhle \[Emi]chvíli nic\brk
mezi \[A]náma,\brk
je to jak \[F#mi]skok do nez\[H7]náma.\brk
Jen \[G]jediný vím\brk
víckrát tě ne\[A]uvidím\brk
\[A]        \[G]   \[D]  \[A]         \brk
\endverse
\beginverse
\[G]Příteli postůj \[D]a slyš\brk
jak zřejmě už v\[F]íš, Bůh je že\[C]na.\brk
\[G]A taky láska, v\[D]oda a krev\brk
a D Dur a \[F]F, dvě srdce obn\[C]ažená.\brk
\[G]Hořkej acylpyri\[D]n\brk
a sklenice \[F]vína\[C].\brk
\[G]Nic víc jen oheň a \[D]dým,\brk
jen zlato a\[F] hlí\[C]na.\brk
\endverse
\beginchorus
\[G]Víckrát tě neuv\[D]idím,\brk
skok do vzducho\[F]prázd\[C]na.\brk
Nic \[G]víc, jenom bude \[D]míň\brk
o jednoho \[F] A D\[C] G B  blázna.
\endchorus\endsong